[有片] 南亞佬試鞋時突然奔出店外 嚇撚死個四眼Sales

完全撚狗咁撚

個sales淆青到

其實告唔告得入

一早拍定 即係預左

你咁醒既

我都係唔買啦

抄鳩人

你想玩野果陣都叫你個fd 開定機啦醒目仔

係，但我搵唔返邊條片

呢d比人拍哂片放哂上網但有灰色地帶既
就算真係告得入都唔會敢落charge

南亞仔玩呢d好真實

諗起有條片扮中東人拋個書包俾人嚇到仆街

炸彈啊仆街

又幾好笑

比著我就唔鬼追直接call保安再報警算

對鞋咁樣比佢試一試又唔買，應該會賣唔去

拋之前仲要唸埋經舉高隻手

南亞狗無個好人

撚9你香港人姐

男人老狗係到拍拍心口驚驚咁

外國有條片又係咁
抄到足

又係蝻，報警啦

都唔知你哋笑乜

好賤 笑死

好好玩咩

個個鬼佬
不過佢冇跑出鋪頭

你男人老狗講嘢咁低b嘅

Sales 好慘

洗撚追咩

好似係馬來西亞定新加坡 香港冇JD

有咩好笑? 個職員反應都好正常
而且一d都唔好玩
如果跑個位係講普通話 已經係度俾人鬧到仆街 再上埋蘋果啦

要玩就玩間大舖比你跑到，你出左人地舖已經輸左

放返落盒邊個知

同意

上面啲人話職員反應on9，真心唔覺有咩問題

唔通要一錘打撚低條友先正常？打份工，你要跑咪由尻你跑，你返黎咪笑下就算

屌返個客轉頭一陣比人拍片投訴工都冇埋

開左個頭，陣間班KOL又走去玩

個面應該會有折紋

RUN

咪玩 玩臭自己個朵又怪人歧視

今次熱身先
下次拎對貴D既真跑

以前睇唔覺好笑
而家睇笑到仆街

個sales咁搏做乜...

其實佢玩晒
跑出去就話比人撚狗咁撚
唔跑出去就等炒

好撚慘啊香港人

個sales唯一做錯就係無當面屌個蝻
垃圾人種

D人求生反應好強

咩都冇講但大家都知咩事

以後真係偷嘢發覺唔夠人跑/就比人捉
即刻跑返間鋪到
跟手講句it's a prank

南亞狗咁做當然驚啦 痴撚線

外國個條片都係跑 但人地無跑出鋪
咁樣跑出鋪黎玩都好撚on9下

話明跑鞋，當然要跑下

勁，完全唔知你up乜柒

留名睇香港d YouTuber 玩

櫻木花道

d人危險意識好強

打份工廢事俾人反咬投訴啦，你知香港服務業幾慘，一定係個客全對，然後公司又可以借d 意唔俾獎金之類

南亞狗好玩唔玩，比位人入，遲下通街裝曬CCTV就仆街

其本上條友未俾錢跑左出鋪外已經同偷野無分別，行返入來扮冇野呀? 同個官講啦

唔係香港, 係大馬

未俾錢行出鋪已經算偷野
個staff唔報警搞大佢啫

如果想買對鞋又鍾意
咁樣玩一玩又幾過癮

即刻報警，佢走出去店門口已經可以證明想偷野，話之佢之後返返去

不過香港人咁儒弱又點敢

又學埋D ON9鬼佬,早兩日先係IG見到

好笑既係人地外國鋪大,無跑出去鋪頭範圍
呢個跑出左 拉得

笑乜嘢sales 正常反應
專登拍套咁嘅嘢乜嘢居心

條片就馬拉拍 咁都可以踩香港人

大馬
巴比倫商場

I knew he will run, but didn't knew he will come back

老實講句, 如果間店真係報警, 應該會有好多網民屌

又話唔玩得, 又話不近人情 之類

關拍片乜事？你智障？

衝到出去擺明玩野，加上係蝻，仲唔報警玩返佢？

阿鬼 你都係講返中文啦

你又知香港人唔會報警？
你自己懦弱唔好拉埋所有香港人

南亞狗食屎
尤其識講2句中文果班 正一食屎狗

南亞狗又高級過講普通話既好多咩
你當呢個鬼佬呀

佢未俾錢 件野出咗舖頭門口
其實已經犯法
係我就報警玩撚大佢
舖頭有晒cam影住

唔通偷咗件野
幾日後拎返去還就可以當冇事？

跑蝕對鞋俾下家直接著舊鞋
好彩阿叉唔係試泳褲

你係咪文盲

咁條友，即係個sales，真係無報警wor，你毅晉畢業㗎？連我講緊邊個都唔知就咪沖出嚟柒啦，笑死人咩

仲有，咩叫諷刺都唔識，小學雞返去做功課啦

個sales馬拉人喎ching
你可以踩馬拉人懦弱 但係冇可能屌香港人囉

個個試鞋都係著住行兩步唔岩就唔買架啦
依家跑一跑對鞋就會爛左無人買?

告咩？你個腦生係屎忽？

A person commits theft if he dishonestly appropriates property belonging to another with the intention of permanently depriving the other of it.

唔係話佢做得岩 不過佢咁樣即刻跑番入黎 成個款又咁似真係試緊鞋 就算真係上到庭都prove唔到佢個intention啦

幾戇鳩先講得出？乜下手買家會知既咩？

原來係馬拉 自膠

你買對新鞋用力行兩野鞋面已經會皺啦

皺又點？唔撚好戇鳩啦屌你

皺賣唔撚出？

廢柴港男

段片得幾十秒已經知佢有無報警

咁都炒車

好撚柒

好似跑得幾撚快

太荒謬偷車歸還不算竊盜「鼓勵犯罪將成司法災難」

我識好多南亞人都好nice
唔好一碌鳩打一船人

你識有無十個啊 好多

儒弱係乜撚野

渣馬果排啲專家教買跑鞋都係叫大家試鞋果陣跑返幾下睇下啱唔啱